Jihadi John entlarvt: Der ehemalige Westminster University Student wurde vor fünf Jahren verhaftet und eine Terror-Watch-Liste angelegt - aber er flog nach Syrien, um ISIS zwei Jahre später zu besuchen